邊度有得配耳環托

雖然隻耳環好平 但係有冇得配返個托

肥絲

死MK

屌你呀

淘寶

用第二對耳環既托

試左 支針粗過一般😫

飾品舖 20蚊一大盒

請問邊度有

深水埗珠仔街大把

好 去尋找下 唔該

如果太遠，都不防去啲diy飾品小店問下

Agger 我果時係將軍澳求其一間商場仔飾品舖到買